強烈要求國歌法加入附例，播國歌時唔扯旗同不舉一律行宮刑

好主意

對住林鄭都係

起來!
咁下面起唔到來點好？